估計所有州都做了弊。論證拜登作弊的實錘。(班佛定律)

大家轉發：360度，全方位，無死角，論證拜登作弊的實錘。

11/6 拜登選票作弊無法通過班福德律(#Benford Law)測驗，其他所有候選人都通過。現在，通過班福德律，可以發現拜登究竟在多少州進行了選票欺詐。很不幸，估計所有州都做了弊。這裡貼的圖是密歇根，芝加哥，賓州阿里格內郡...
讓子彈飛一會兒

【新唐人北京時間2020年11月08日訊】美國選舉日後，民主黨候選人拜登實現詭異逆轉，民間熱議「作弊」，但主流媒體堅稱「公正」。日前，網友們紛紛將拜登選票增長曲線與統計學「班佛定律」（Benford’s law）比對，發現多州數據不符合定律，並質疑數據不實。

近日，推特不少網友用「班佛定律」製作圖表，分析幾個總統候選人的得票數是否符合「班佛定律」，結果發現拜登的數據在多地都大幅偏離「班佛定律」的理想曲線。而川普（特朗普）和其他候選人的得票數則接近理想曲線。

據公開資料，「班佛定律」一般用來檢查會計、金融以及選舉有無造假，使用條件有兩個，一個是數據要有3000筆以上，一個是不能有人為操控。如果一組數據是自然產生，排序會接近「班佛定律」的理想曲線。

解釋一下班佛定律（Benford's law)，說明一堆從實際生活得出的數據中，以1為首位數字的數的出現機率約為總數的三成，接近直覺得出之期望值1/9的3倍。推廣來說，越大的數，以它為首幾位的數出現的機率就越低。它可用於檢查各種數據是否造假。但要注意使用條件：1.數據至少3000筆以上。2.不能有人為操控

留名等分析

Fake news?! FC !

Fake News 拉.
XiNN話數字6同4已經廢除咗 你份Data有64 一定係fake嘅

讓子彈飛一會

班佛定律係統計學定律
定律係唔會有假
想了解既可以睇依個教學片

9:10開始

或者依個

班佛定律係美國國家稅務局都會用依個定律黎睇有冇人逃稅
會計金融機構都會用依個班佛定律黎踢爆上市公司做假數

8同9都唔見左

7，2，1，8，3，1，都唔見晒

左膠：fc未

FC條定律?

Assumption係全部人投票日先走去票站投票，再順序點票

都係個句，有咩上庭講

用呢點打官司有冇用

登登係神選之人，一切定律無效

明晒
廣東話條片個解釋真垃圾

推爆

多咗好多抽水comment

3:12 有Biden

有用
當論點
始終數學定理冇得呃人
例如相對論既光速不變
咁你點證實佢唔岩 係證實唔到因為佢就係咁
（我又唔係個官又唔係律師都係ff下）

然後左膠未分析呢個分析已經話定係係fake news先

數學係唔會呃人

可以呀
你出番條公共式黎破解依條公式咪得囉

留名順便等含登力fc

收皮，張崑陽話你未fc

仲有咩數字係用得

其實呢個唔係數學, 係點樣抽樣etc (唔屬於數學的野)

之前睇netflix 又話每次大選同check 逃稅都會用呢條law黎check

CNN 都未確認有D咁嘅定律，唔撚信！

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登: 我就係要打破定律！我就係定律！

你個世界o既「數學」可能同呢邊唔一樣，可能你高中數學都冇學統計學嗰啲，可能你個世界數字少咁幾個都未定。

左膠:呢個係你角度既fact,唔係我角度既fact

岩岩睇完netflix講benford's law
真係生活上任何非人為操控既野都會fit到呢條law
biden條curve 完全係話比全世界知人人為操控既結果

on9

fc？

係咪應該搵呢條友分析係咪有舞弊呢 反正佢係英國佬

但係都係冇實質證據

留名

所有科學數學理論都唔適用於佢身上

同1+1=2一樣 數學定律真係無得駁

呢個係統計學，但好多人唔知到底乜係班佛定律
係一個假定佢係一樣既概率下，重覆出現既誤差唔會超過某個數，但就咁用班佛定律係成個洲就有問題
因為假定一樣既概率出錯（mail侵可能得2-3成，拜登7-8成）但親身投既可能唔會差咁遠（侵6成拜登4成）所以某一段時間淨係計mail就會超出班佛定律個誤差值
利申：鳩up,有錯勿屌麻煩指點

唔識扮識咪你依啲囉

lm

公信力第一 ： 大紀元

咁造數嗰陣用呢條定律造到條數靚靚仔仔的難度高唔高？

關e-mail咩事？
你睇清佢用咩數據先

都係證據一種
分分鐘呢個+人證已經夠曬

FC左數字未

左膠：啲郵寄票一次過公開一批嘅數咪會突然多上去囉 咪撚咁多嗲啦屌你老母 Black Lives Matter you racist!

我唔係想否定拜登作弊，不過有冇人講下有咩理論支持benford's law應用係選舉時係有效?

應用係會計同金融就易理解姐(因為expoential既distribution會出到benford's distribution)，但點解選舉可以？

另外，有研究話過benford's law係選舉係冇效，例如：Joseph Deckert, Mikhail Myagkov, and Peter C. Ordeshook發表既Benford’s Law and the Detection of Election Fraud。

FC撚自己睇啦
差太多係作數

exact7ly fit 到都係作數

小小偏差得嚟又好接近先係正常

不過老老實實 而家侵個邊都講明打官司
咁正常程序上佢地會幾時上court
定最高法院真係可能會連受理都唔會受理

要地區搞唔掂先上supreme
2000 bush係搞到12月尾好似

如果mailing關事嘅話
係randomness嘅角度去睇
其他嘅競選者應該都會受同一個效應影響

想知過去既選舉有冇人都塞左落班佛圖做比對
多D數據多D說服力

姐係基本上要等佢重點完票先再打?
咁真係有撚排搞

分開點mail in 同in person 點樣用benford's law
點完in person 先點mail in, 係第一批mail in 出結果嘅時候一定會同之前inconsistent 嗰喎

其實係用咩data, 證件號碼？

統計學人，美國需要你地

呢個結論同定律有冇d咩特別嘅假設或者特定情況唔用得

佢就係用所有得票去計咯
要班佛定律岩用應該分開mail同親身投

留明等數學撚分析

香港夠有popo睇住個女人掟石仔啦
就係教授証明一個女人掟唔到咁遠

係on9律政司點都要告啫

fc條左定律未

Fc 左個定律未

fake news!
有冇fc過條公式？

幾時要fc個太陽真定假

fc 左出公式個人未

郵寄票只可以投拜登?

冇論email定in person，82開定64開，都係一連串數字，睇唔出點用唔到，除非你話票站叫人存夠4千票以上先報

55555555555

其實真係冇辦法，情況有如一個天才插班生學生，入左一班玩串曬原本班上面養豬既教育方式，一定唔受同學同老師歡迎，最後用唔同既理由記佢大過踢出校。係唔公平係作弊，但係唔會有人出來申張正義。

討論完有結論, 就一齊打TWITTER 江山~

佢地又會話你個定律係fake

早幾日都有人提過
全部都話好兒戲
係侵侵唔認輸

之前睇過netflix 講呢個
雖然係好玄
但偏偏好泛用

有無人解釋下，點樣將數據變1至9?

0 and 5

CNN: 已FC，問咗拜登，佢話無作弊，係Fake news。

稅局都好兒戲

統計學係數學, 大開眼界了

data source?

我好奇Benford's Law 有無proof

嗰定理唔關郵寄定親身事 總之只要sample>3000 無人工搞過自然形成就得

我都想知，「1.數據至少3000筆以上。2.不能有人為操控」依個條件一定係錯。
NCBI指出左大部分學過既distribution都應用唔到benford's law，到底係咩野條件下可以係選舉度用到？

你知唔知 ncbi嗰句前日加架

Comment on “Benford's Law and the Detection of Election Fraud”
Walter R. Mebane

大紀元

出撚咗課室，啲乜柒定律有閪用咩

淨係得呢個冇用
睇金田一都知 即使你推理有幾神都好 兇手只會問你有冇證據 冇證據等於9up

呢條Link 有更多圖表分析:

又係啲數撚喺度引戰拗統計學究竟係唔係數學
過主啦

你搞清楚班佛定律係乜先啦

你搞清楚先

大豆侵畢竟光明正大
痴呆登終究佛口蛇心

講到有證據先成理反而唔啱咁

某D distribution係follow Benford's law，例如D指數級上升既數據，例如:金融資產，感染人數model。個道理係由10升到去20所需時間係t1 = c log(20/10) = c log(2/1)，由20升到去30所需時間係t1 = c log(30/20) = c log(3/2)，...，所以睇下D數據就知有冇造假

但大部分distribution都唔follow benford's law，咁問題就黎，有咩理論支持選舉數據follow benford's law？同埋係咩野條件下選舉數據follow benford's law？

兒登數學家團隊
幾時出返篇paper去top journal
等睇攞埋學術獎為港爭光

話mailin person in 影響定律都on9 咁點解Trump條curve正常 JOJO條curve都正常 係你拜登咁型偏差咁多

但數學定律唔係科學定律
Benford Law係一個抽象嘅概念
只有統計學上嘅意義 未必套用到任何事上面
實用層面都只係等啲人喺真正落手查證之前用黎估算盤數俾人落手腳嘅機會大唔大
但到頭來都係要有實質證據先得
更何況美國得50個州 sample size唔夠大

because demoract tell people vote through mail while Republican vote in person

as simply as that

有大數據proof，但點樣應用/岩唔岩用先係一個問題

咁Trump叫人person in條curve都會唔正常啦

Push

明做假, 吹呀?

加句左膠講嘅唔會令你引嘅言論係錯

兒登仔：睇唔到，五毛，你fc你戀童，拉

親身定郵寄根本冇差，佢啲票一次十幾廿幾咁報，就算佢黐咗線中意郵寄幾千張數完分開再一過update都好啦，咁樣只會令郵寄票既樣本數少咗。
即係10萬票可能有6.7千個十位數數據，但就淨係得幾十個千位數數據。咁少數據更加影響唔到成條curve。
雖然我覺得佢冇可能咁做，幾千你唔數錯都可能記錯。

政客識數學架咩？

傻閪：兒登仔：睇唔到，五毛，你fc你戀童，拉

侵叫所有支持者都唔好用郵寄選票而拜登支持者普遍較遵守社交距離而郵寄投票已經打破咗個randomness

係 咁點解得拜登條Curve有事 Trump同JOJO無事
我諗係大家理解有問題 重點係個數字有無符合自然形成同>4000sample 其他都無所謂

咁個作者係搞錯左2BL去驗証benford's law，不過有冇數學証明講enford's law係選舉係有效？同埋係咩野條件下係有效？

mail其實都係有問題ge
我係咪可以幫跴全屋人填張選票? (雖然呢個情況應該唔會大規模發生, 但應該總會有一兩間屋會咁, 所以應該唔會點影響結果)

左膠:睇唔到
作弊都好過侵
戀童都好過侵種族歧視
拜登冇收黑錢，侵之前做生意有户口係中國
anyone 拔侵

你個名真係冇改錯

咩片

其實唔關事
佢個randomness係講緊數字嘅randomness
唔random係點呢
就類似係抽一個手機電話號碼
咁個no.會係6/9字頭
去m記買餐嘅價錢
個字頭會係大概2/3/4最多
呢d就係唔random
當你叫人mailing呢個event係控制唔到個票數first digit嘅時候
係benfords law角度就係random

Trump牙齒當金駛
講左法庭見就法庭見

傳媒唔報

拉幾個數學家專家證人出黎話定律無效

反正法官唔係讀數 唔會識睇

其他人無郵寄？

講緊票站報票個數列，理得你mail定person

同埋呢，兩者總票數相若，如果email in有影響，侵in person都大炒拜登，又會冇影響？

有洲講緊點完親身再點郵，又有d點完郵再點親身
我唔知佢成條式點計（佢無寫用咩樣本），但如果係拜登條數差極遠其實侵條數都會有影響，但佢話侵條數係正常我就唔係好睇透

睇咗，佢話就算啲選民唔係真心想投嗰個候選人都會導致唔夾benfords law, 咁其實拜登唔夾可唔可以話係反映咗選民anyone but trump 嘅心態，當然都有可能係舞弊，但呢個算唔算係另一個可能？

應該係選票number

左膠：神嘅安排🙏🏻

而家BideN Curve
同Benford Law 而經係熱搜詞

拜登係騙子
數據從來唔會講大話

如果個理論係正確
我絕對支持侵侵繼續告落去
e種人唔能夠比佢地做美國總統

佢又無講錯，統計學同數學完全兩回事
數學係唔會有偏差，統計學只係用數學去寫套理論概率

有邊間u既statistic 唔係屬於Maths department

想帶出班左膠點都有野駁嘴姐

岩岩見到新聞傳trump討論緊承認落敗

投戀童登嘅原因係討厭trump關條定律咩事

mail-in大部份投拜唔係已經解釋到?

無關係架 咁Trump條Curve都會對唔到 事實係 只要滿足到>4000sample+自然形成 咁就對到

左膠：拜登成七十幾歲人都冇衰過，一直以嚟嘅拜登恆之有效。你條定律代表唔到啲咩，fake news fced

佢話選民投票如果唔係真心想投畀個候選人,只係策略性投畀佢都會令到條curve唔夾benford law.

點收唔影響結果，因為係一齊點票

總數差距唔影響結果，因為最終係睇條curve Match唔match，case by case，好似Jojo咁票數少都可以match到benfold's law，只要sample超過某個數量就得

睇番trump twitter啦

奇怪係點攞到呢啲data
選票上嘅資料理應除咗揀邊個之外都要保密唔畀公眾查閱
就算選管部門有相關資料都唔應該咁易攞到
容乜易啲人可以憑選票number track得返邊個投咗畀邊個

你講緊如果死人都有得投就會唔準？

關咩事，條Curve 反映點票時報出既數目有可疑，同咩人投幾多票無關

方唔方便講下係邊係節目
想去學下野

Mebane梗係會出文反駁啦
佢就係提倡用2BL嘅人

佢篇文後面最精彩係佢發老脾話佢地3個淨係話2BL冇用但無提出過點令2BL有用

UWash都試玩咗一下Benford Law, 發現連simulation data都係舞弊

你個心諗咩有咩分別，咪又係投票，想問動作會有咩唔同導致有分別。同埋你唔鍾意trump而投joe都係真心投，只係原因唔撚同。唔係真心講緊係被人逼種票

簡單d講
1一定係最高
7-9一定係最低

佢2-5既票用左黎出cheat 個distribution 先會走樣
當然佢可以解話佢主票源係mail，但真係睇個官

法官用呢點捉舞弊已經夠証據

斷唔斷正就要睇佢block chain 票track到乜

NCBI 係database, 出paper 個journal 係plos one

我都覺得好奇怪，但係Netflix 嗰集就係咁講，啲人係未真心投benford law 都會detect 到

唔洗
票站同機器一定會記錄晒每段時間點左幾多票同埋雙方得票，攞晒啲數據同 Benford Law 驗證就已經知道

佢又睇唔到架喇
好似香港政府咁鍾意就偷偷改例然後就過骨

OK, 都係唔太明, 數據用緊first digit of 乜野?

Exactly

其實13-0之後嗰一日 4chan班癲佬已經用benford’s law prove到biden cheating 然後再過一日ncbi就改 記得好清楚 嗰陣仲笑緊無啦啦改係咪身有屎

其實唔洗糾結佢點咩先，佢點幾個親身又點幾個郵寄都唔影響，邊個寄嚟更加唔關事。
條curve係佢跟每次報數個數值去計，而呢個數值以a開頭的機率係大過a+1，所以條曲線正常係1既位係最高，9既位係最矮。
(即係多數十幾廿幾咁報，零舍幾次八十幾九十幾，但又會有一百幾出現，即係又去返1開頭)。
登既曲線係大數開頭出現次數多過細數太多，除非報數嗰個次次都儲咪同一個數先報(例如次次數到70張票就+一次，咁條curve係7個位會突起，呢個就係人為操作既情況)，但而家有幾萬幾十萬個數據，要影響條曲線需要個個人都約咪專登咁做先會有明顯影響，或者有班人亂報數都會影響。
如果係約咪某個數先報，咁應該全部候選人都有影響，但而家得登啲curve係畸既，即係冇呢個規定。咁就得返某啲人作數呢個可能性，當然未必係登啲人作數，呢個等法院查證啦。

XiNN?

應該係點票嘅時候，你係真心逐張點完再公佈，同你作假數

一個大選就學左好多數學野

實你老母槌咩 大陸仔

10/10

其實我想問,今次有大量郵寄
仲要郵寄明顯主要支持一邊

你呢D統計點可能岩用係今次呢件事到?

「班佛定律係美國國家稅務局都會用依個定律黎睇有冇人逃稅
會計金融機構都會用依個班佛定律黎踢爆上市公司做假數」

咁政策、法律有冇明文寫明呢個定律可以作為強力證據?
或者問呢個定律係官方文件既地位、作用、可用範圍如何

咁嘅話Trump同JOJO嘅數都會唔啱

fake news, Benford's law 只係fraud detection其中一個指標，選舉有人為因數，而我登登選舉工程安排得好，係一啲county取得空前絕後既成積，先會出現偏差

只要數字係隨機嘅就會跟番呢條Law. Mail in ballot 都有人投Trump, 亦都有人投Jojo, 佢哋嘅結果係跟呢條Law, Biden 嘅就明顯有問題。

如果仔嘅假設成立，即係有好多人in person 投trump, 咁trump 嘅結果都唔會跟呢條Law, 但事實又唔係咁喎。

結論只可以係Biden作弊

解釋下x-axis係咩?

金融資產係可以用benford’s law黎做參考。個道理係金融資產講常以指數級上升，由10升到去20所需時間係follow benford’s law, t1 = c log(20/10) = c log(2/1)，由20升到去30所需時間係t2 = c log(30/20) = c log(3/2)，由20升到去30所需時間係t3 = c log(40/30) = c log(4/3)...，所以睇下D金融數據就估計到有冇造假。
可唔可以做證據睇情況而定

Percentage of appearance

咁y呢?

自己睇。我唔係讀stat, 唔識解

咁種種跡象都顯示有人為操控，同埋篇文都明顯有問題

不過問題係選舉數字係咪真係follow benford's law？同埋有冇理論根基？

佢應該係睇你點票個個人，真係走去點完再報同你無點鳩報會唔同

汁:

岩，郵寄同親身投，都係一票，所以點票報數都係同一個數列。
除非報數個方式唔係一張選票等於一票，咁就會令個數列唔同左

唔係真心係被逼咁解。唔鍾意trump投佢都係真心

即係鳩報作數

我仲未明x axis 係咩數字黎 SOR

y先係Percentage of appearance下話?
x係每個選區總票數頭一個digit?

wiki就算啦 而且俾人篤爆左依句係前幾日加

Sor,高轉左

姐係咩
出現百分比？都係唔明x axis 本身代表咩數字既頭一個數

調

其實同trump 既data泊埋一齊睇差咁遠真係好鬼

我調轉左講x 同y axis. X 係打橫，y 係直立

美國無人講？

講得好清楚

人哋有本事用正態分布作的弊能算作弊嗎

想知選擇張圖x-axis果個數係first digit of咩data?
我明條law 但唔太明選舉個表係用咩data構成

幾日前已經見過類似嘅嘢
btw乜鳩係實錘

x axis係data point既頭一個digit
但我都係未明data係咩
選區vote count? vote id? 定係咩?

same

所以佢哋要偷走一d，再加一d，咁就唔會超過大數

票數嘅first digit
例如呢一批1944票->1
然後睇呢啲first digit嘅分佈

利申：非static L
條law係apply 落random generate 出黎嘅數字，佢唔係問支持是旦一邊個數字
個表係統計票數data 中第一個數字係乜嘅次數，所以個票站有100票，12300票，1473957票都係計入"1"果條隊
根據benfords law，1字頭嘅data應該會佔3成，跟住234等等會越黎越少。不過個結果係567突然升左上去，所以就懷疑有人為因素影響結果
Benfords law 證明唔到data 邊度出錯，只係提出到data 應該有d 問題

vote count,
但每個票站定county 都係唔清楚
county 應該唔夠多data point用 上面話N= 2000幾

美國既數學書

汁:

Random no. 可以係每個票站各候選人得票數據，每分鐘得票升幅等數字

不過現時冇人計到直線光速，所以光速不變重係假設

log scale再uniform distribution 就一定follow benford’s law
調轉問，有乜理由唔follow? 有無乜野原因會令某個數字較常出現？

一批票即係點?
每個選區每次既票數update?

原本果個係咁？

唔好意思 唔太明
乜佢啲票唔係一張一張咁入system嫁咩？
其實唔太知個點票流程 姐係好似有人會幫手分啲票 例如搵到左20張係投trump 咁就當係一lot咁入20張咁？
Thx

Thanks補source sorry因為wiki成日比人亂改 所以盡可能都唔好信 即係可以用黎做證據

望幾眼，見到話電話號碼唔follow benford’s law
心諗做乜鳩
咁嘅垃圾都寫得出？呃飯食？

即係每次公布點票票數，侵同其他人就吻合數列，只有拜登唔吻合，即係有人為因素

有
呢單本身就係4chan講先

咁應該係county
每個county有好幾個票站
美國一個county通常至少有萬幾人以上

類似啦。呢個要睇返做個test條友拎住啲咩數據

好難單靠統計學打贏官司
只可以做完統計再調查

姐係好似每半個鐘update個system睇下多左幾多票咁樣？
因為我對點票印象係一張一張咁入system 個system會keep住+1 +1咁 可能我有誤解

其實話選舉唔適用嘅，點解所有候選人都fit到條curve，就得一個人fit唔到

但可惜呢啲定律只係反映有可疑現象，唔係足以擺上法庭嘅實質證據

佢應該係講每次公開個票數

大約明明地 Thanks

識咩
呢個叫BIDEN LAW

今次要靠witnesses 啦
物證分分鐘都
物證之外人證都好重要

應該係 #228

有大把人證

要睇有幾多其他候選人既數據係fit到
而家所見Trump係fit到條curve
但係暫時見唔到其他候選人既chart所以判斷唔到

//Take a gander below at what Biden’s vote counts look like in Chicago and Milwaukee and Allegheny, PA. I think the results speak for themselves, but suffice it to say, all the candidates vote counts look normal except for Biden’s//

話vote counts, 不過無講係點counts

話vote counts, 不過無講係點counts
咁其實好大問題...

上面 #228 講既increment size可能合理過vote count
vote count係depend on每個county既人口
我唔肯定county人口係咪follow Benford’s Law

利申大學讀過 Benford's Law
現實大數據一定跟 P(first digit=d)=log(1+1/d). 唔跟就9 成係Fraud/非自然.

每個票站既total votes (除非唔係)

應該係每次數完一批票，票數增加嘅數字

Number theory野黎

我見到既係總票數

我唔信咁易作弊，但希望係真!

好似得返 5 同 9 同 0

總之兒登話冇問題就冇問題可以照用，睇唔到拜登多人mail in係人為因素

Evidence suggesting voter fraud in Milwaukee

Thread by @shylockh

有，只係D人剩係拎一兩幅黎講。

望返其他州既mail in
又唔似果幾個州咁

兒登仔鬼識數學，rand唔randomness咩

佢哋淨係想有「證據」支持佢哋立場，唔洗理證據真唔真，可唔可靠

所以呢幾日不斷有po屌fc嘅人同屌人做fc，因為佢哋知道一fc就破滅佢哋少少嘅幻想

又同左膠互含

係咪歸類做統計學工具
但法庭/執法單位過往/明文上有幾大程度上接納以統計學形式做既推論

有無中文字幕

順序的數會符合
例如銀紙number
你樓下講電話號碼當然唔得。香港已經要計多咗2,3,6 呢啲頭number

望wiki似乎呢條law只係一個definition唔係一條theorem

大撚把, 係咪要數

各人有各人嘅良知

(FoxNews) Trump法律團隊「已確認多達450,000可疑票用作証供」

有冇數學撚解釋下
利申 數學拎1

你邊隻眼睇到個graph 有time axis?

佢好似係計緊vote count喎
親身定係郵寄都唔影響總數

你個名加你嘅濕尻言論等於完全封鎖

另外呢個模型要求統計數據範圍跨越幾個量級，譬如10-100萬，跨越量級越大貼合程度越高，可信度越高。

Detect唔等於 prove
法庭講嘅係證據 並唔似呢個 post所講嘅「論證」
呢個世界冇萬用嘅理論

所有中間候選人都一樣無事，總共4個無事

拜登係唯一例外

快d俾侵侵睇

可以做有力既環境證供，但唔可以就咁因為唔follow benford's law就判。

法庭其實都係一個好鬼秘既遊戲
亂告又冇後果
明係假證供只要律政司司長話告就冇後果
仲可以捉晒你地D法官邊個唔聽話
之後再清算呢D唔聽話既法官
到時連盲既話睇到你襲警都係誠實證人要接納

搵到咁多證據依家我好放心

但個技術難點係只有現場的人先有證據

等同香港警察永遠無罪 因為你無法進入有證據的環境

所以如果用你邏輯 選舉舞弊係無辦法捉 佢唔比你睇到或唔比你入去就得

結果要睇返佢地法律 有無辦法克呢種舞弊戰術

123
321
123_
5_7
23_
_32
_5_7_ _ 10

你岩
有jer都未必係男人啦

現實就係咁 如果拎唔到證據係真係 prove唔到
所以要喺法庭上面告得入人係好難
呢個就係點解選舉規定一定要有人監票 有晒投票紀錄
同埋會 keep 選票正本
就係為咗確保有爭議要上庭嘅時候有人證物證

所以都係唔洗咁灰心
依家都睇到就係有好多州都唔俾監票員近距離觀票
其實呢個行為已經係一個合理疑點
即使冇直接證據都可以用黎說服法庭命令重點、調查
更何況依家又唔係完全冇證據 有晒 database, 計票軟件
同埋郵政局 whistleblower之類嘅人證
唔係冇機